細個成日講笑話policeman係暴力市民

而家真係笑唔出，根本就係講緊真話
屌你老母死警犬

訓唔著

黑警死全家

轉貼自whatsapp